Sommige van de mensen van de chateau, en sommige van deze van de posting-huis, en alle belastingautoriteiten, waren gewapende meer of minder en waren overvol aan de andere kant van het straatje in een ontvallen, dat was zeer beladen met niets.
Het mender van wegen hadden veroverd in het midden van een groep van 50 bijzondere vrienden, en was zelf beestendodende hulpmiddelen in de borst met zijn blauwe dop.
Wat heeft dit alles voorspelt, en wat portended swift hijsen van Monsieur Gabelle achter een dienstknecht te paard, en het overbrengen van de genoemde Gabelle (dubbelklik beladen alsof het paard was), bij een galoppade, zoals een nieuwe versie van de Duitse ballade van Leonora?
Het portended dat er een stenen gezicht teveel, op het kasteel.
Het Gorgon had het gebouw weer in de nacht en moest het een stenen gezicht willen; het stenen gezicht waarvoor hij had gewacht tot ongeveer tweehonderd jaar.
Het plof op het kussen van Monsieur De Markies.
Het was een prima masker, plotseling opgeschrikt, boos en ontzet.
Aangedreven home in het hart van de stenen beeld bevestigd, was een mes.
Rond zijn oren was een frill van papier, waarop werd gekrabbeld staat: "Drive hem snel naar het graf.
Deze, van Jacques."
